Do you understand

Do do do do do do do do you understand

Do you understand say do you understand do you really understand